有人想搵編程Freelance嗎？

公司爆project，一時間人手不足，需要外援幫忙。
** 當然歡迎長期合作、聘用或其他合作方式 **

項目（1）: Web Forum for specific members only
項目（2）: Online Store Web Platform
項目（3）: Call Center Call logging Web System
項目（4）: Web Game Design for Education

技能要求：PHP, HTML5, MySQL, CSS, AJAX, XML, Javascript

當然唔會係以上幾隻字就算啦。各位巴絲們，如果對邊個項目有興趣或者係你既專長，請同我傾下合作細節、項目詳細要求、交貨時間、價錢，等等。
Thankyou 3000

大家可以幫手推下嗎⋯⋯